［IOS/AN] 龍珠Z 爆裂對戰（45）超四格比達之亂

又誤中1001

原來LR 悟獎品好豐富
有十隻老界 加 潛過佢既潛玉都比返你

不枉我當初肝左成個幾兩個月刷佢

頭post 格式
方便巴打開 post
(頭post最尾有頭post格式link)

格劍巴喺上個post尾嗰幾日po咗
應該係改咗個角色代號圖
下個post開始跟依個

達成咗係咪會照送架

tks 凍巴

格劍巴整架

唔會無卦

而家技隊好似幾勁
035 4x lr5 悟爸 品 莊子

冇lr5同悟爸

襯宜家活動刷爆佢啦

仲有LR撒旦

LR satan潛解後>莊子

之前刷咗大半個月金菲上10技
用咗陣就俾莊子完全取代

why not both
利申 唔夠技卡所以2個落哂

我而家就係擺頭紋巴打講嗰個陣
可以換邊個走

金菲入超三大波隊 仲有用

無位落莊子，食仙豆回血算

Cost

呢個陣悟空父子同超三COMBO 真係FIT到漏
悟爸轉珠俾Lr悟出元氣玉，又link覺醒先驅者+25% atk
超三短期加三氣，品好易控到11氣
玩超隊/4xxx隊9成9滿氣

頭10技係咪要覺隻本氣悟上ssr?
之後10技要點做

莊子真係咁正？
之前去左玩足小，少左玩龍珠

～75%機率半減
免費彩星40%回避
食一粒珠回7777血

兩隻都要有既
莊子堅係自閉link
技金都有得link 下

免費10技加免費彩星
仲要唔難刷，基本上玩一日就攪掂
刷夠兩隻彩星都唔難

咁趁活動完前刷返隻旁身

回避應該係lv.1 = +1%
所以升滿20%閃

有76粒石又想抽

小號中到4XXX同NXXX
正身都係得個吉

我都有玩足小
莊子一來可回血（隻game少有效既回血卡）
二來可免費潛爆
真心好用

佐巴
你個舊號係米已經棄左？
成日見你卦未DK既面具

鳩整一隻lr悟出黎拎石先
之後先慢慢整

4xxx難民再來集合

最少都十技左先

小號中 正身唔中入唔入得

悟爸同LR悟d link 簡單絕配

求LR悟 / R升上去果隻天3悟 做隊友

俾小弟打LR悟

基本上長期有大家啱用既隊長

4前菜 45 nxxx 全10技

求加

好難鳩整喎
起碼都要成777章

Added

見到777已經冇動力刷
d石留返嚟抽nxxx儲石中

我覺得好難打
你話佢解除限制乜隊都入得就話整隻
而家要升過隊野黎打

有JR已經得啦

好後悔冇打Jr
幾時先復刻

升晒連擊同會心

回鍋玩家問，冇JR係咪用比達王或16號隊長？
配人地隻JR

我jr成日唔夠氣出技

Added 巴打 有冇R升上去果隻天3悟借黎一用

同問 冇莊子同雙龜醒覺夠唔夠打？

帶加氣道具

如果想最快刷到lr 應該刷邊幾隻超強襲？
係咪知隊最易？

都係靠JR輸出

777要帶幾多先夠

刷多隻囉，仲有三星期
我已經刷兩隻，一隻回避，一隻會心

回心跟住回避？

有JR已經好打好多 頭尾JR 留知珠比JR

係lo 唔係次次要用
勤力d屌下呀婆就夠做

分身同國際版中4XXX
但就係日版正身唔中

而家刷LR悟唔係刷體屬架咩

想問下 用咩隊黎刷lr悟 最快

想問下LR悟 點升技好??

刷技同體有咩分別

體有機率出ssr 悟
技只會出章
所以夠20隻刷滿技就打返技屬

JR無章 可唔可以係婆婆到換

即係直接打體屬拎章順便打到出20張SSR，之後刷番技？

新手一問

預言吓，下個cat 會出人造人間編

淨係星期日先有，過左11點計星期一

用悟飯爺爺力隊，瘋狂刷LR悟第四關（打體屬）

問題係，淨係打呢隊出來起碼用1星期

打完隊野仲要花時間星期日狂刷。都幾花時間/心機

13/8開始先半ACT+日日開,公告有寫

半體爽好多
我都係上次半體活動果陣刷

趁13/8前快手執好隊野先

點組好 無打過lr 悟
玩左咁耐

係咪日版都有lr悟個50石？

悟飯爺爺擺頭 搭 求其5張免費卡（有LR菲快好多）
我用呢隊刷

物語刷嗰隻gt 隻金屬機械人都好用

體品定品岩4x隊？ 我品二潛咗

一定係體

據聞技品唔能夠同時食4X 個150% + 50%隊長技。
如果真係食唔到額外果50%，落體品好過。

一來唔駛搶左4X d 珠用
二來體品係勁些少

我抽多300石都抽唔到體品

另外一提，宜家GT物語食比達Baby 同 邪杜 都好好用。
有時間既話值得刷下

技品用住先，做隊員唔會差好多

國際新手點拎LR悟空

宜家D有用復刻愈來愈慢

上次可以抽nxxx係3個月前, 所以今次一定all in

450石都未有nxxx
繼續儲石

LR悟空，要用刷返來既卡組隊先可以入關
（石抽返來既唔得）

總共有四關
第一關，超低機率跌卡
第二關，出第一階段章
第三關，出第二階段章
第四關，出第二階段章 / 10-20%機率出卡

係食唔到嗰50%
12氣必80萬攻都冇

打左成大半年最近先抽到技品
未試過實戰好唔好用

派技玉

原來20技會送十隻老界
即係等於免費十隻老界
咁拿拿臨留定十隻老界比LR 悟食先
依家滿10技仲未刷夠章

純粹想拎50石 用jr砌隊知打第三關先係咪好d

技隊佢係一線大炮
4xxx隊冇體品佢絕對唔差，有體品一定用體

咁0潛體 對 彩星技 點揀

派玉唔派石

係，用知隊

視乎技彩星12氣打到幾多
體0潛1技12氣都打70幾萬

我唔明點解張送ge比達打唔到lr
又唔係抽返黎 係活動送

要識跌既先得
好似係

咁即係依加有咩人 可以食到4xxx 150+50%請問各位巴打

無，最多150%

跟本冇
食到融合技能嘅， 任何屬(包括技屬)都係150%
食唔到融合嘅，而係技屬就有50%

都可以咁講

體超一悟格值唔值10技？
見佢1技都打27萬好似幾好

唔計爆擊 連擊 應該體大力d

值
10技左 唔剋屬
出12氣果招 最少都100萬以上

邊有咁著數ga......

值，不過唔係老界
係用技悟天/知少杜dk上嗰張超1悟格黎升

屌 睇錯 以為體品

肝過天35技依隻濕濕碎

岩岩好有9隻知細杜

體品10技左唔會被剋屬？

會啦 隻隻都係nx咩

一隻天35
一隻金菲
真係慘過返工
好彩未中知劍杜

10技左 打唔係剋屬的敵人

新手岩岩起步刷隊野都成問題

金菲我放棄左
知杜好彩之後出左隻力屬版 唔係既話肝到嘔

有咩卡？

聽巴打講組超隊 但而家未夠cost

Blue ooo 4xxx 45 技比古 莊子
依家狂打主線升lv先，其他都唔好理住
打主線可以無限體力咁打上去
升到咁上下就刷隻彩星莊子返嚟

btw點解唔玩日版

升rank先 打主線
國伏有冇3倍經？有既可以永動機打到最少250rank

我而家都狂打主線衝緊LV 冇3倍經 升得好慢

天35直接食老界算尻數

潛怎分連擊, 會心, 閃...?

盾就閃
大炮就會心
XXX同NXXX就連擊
好似係

我到底抽緊咩………

未有時間打其他卡咁打唔打到lr 悟？定係刷隻16 號同比達王？

謝, 四條路點分

岩岩20抽中多隻超4悟空同呢隻 呢隻有冇用？

知隊真係輕鬆打

超體屬做大炮，dk上去出必+100%攻
可以用其他sr超杜覺醒上ssr俾佢食黎搏升技

但我體屬勁少野 我而家抽到2隻45係咪應該玩超力隊

全潛一隻總共要幾多玉

首先你要有多4張卡先可以開晒所有路

四下十連都冇nxxx同體品，乜真係咁難中咩？

45同47隊最易上手

有冇其他力屬卡？最主要睇下你依家有咩卡係手

得呢d sr係咪都有d有用

終於擺得哂落隊

組超隊先
藍神比古洛放頭 之後放隻ooo
其他可以是但放住先 等夠cost再放埋4xxx呀 45果d入隊

新手上路 求加好友

想問依家係咪冇哂人玩超隊極隊啦？

Sorry 唔明點揀

睇來暫時都係咁 thx巴打

右下條路要10技先潛得晒 而佢開既能力同數值都係最多最勁 所以如果張卡你會10技佢 咁就會建議先潛解右下條路
其次係左上 右上 最後係左下 依3條路唔洗10技都可以潛得晒

無莊子同老龜章，dokkan 唔到超強襲。
又無Jr.悟空
係咪唔洗旨意打LR 悟空？

好似解任會送

究竟聽日係咪會派50石
爭50石先可以免費10抽

一定完咗3送1先派

好似係

莊子章同老龜章要等天下一
又冇jr嘅話係難打d打吓其他嘢先

諗緊個50石抽唔抽好 定係留黎刷LR悟

依家咁樣應唔應該再抽

好彩我d任務未解可以拎幾個覺下人

你都齊哂咁濟，仲想抽咩？
btw有3隻Nxxx

一隻極都無

隻nxxx我一日抽左3隻出黎 幾撚驚佢4突

個刻我只係想要4xxx

我都好撚驚呀屌你老母

多左咪直接食上去慳老囉

咁撚多賣咗佢啦

依家八技

估唔到棄左3個月都無就玩番 依家仲要齊哂超120

無jr的話
GT物語 baby寄生杜拉都有用呀
隊長技減技屬性攻 被動+知屬3氣+防
係唔夠jr打得快啫

依家打緊d強襲

冇打過LR悟依家開始打 打唔打得切

想問下45隊除左頭4隻剩低既位應該擺咩入去

而家有新任務送莊子章同龜章呀
保你dk 超強襲
今次bamdie 真係有心送你lr 悟

如果有JR應該打邊幾隻角色去打LR悟

剩返呢個位用咩好？

爛面10技但扣超屬1000攻
定得1技ge金菲 仲有冇其他選擇？

"屯門兵工廠"係邊位手足 ??

( Show Blocked User - 從沒有下次 )
唔理咁多

剩送玉，冇石送？

石呢？

三送一完先派

笨大: 很想要吧

40下十連都冇nx

今日仲有20粒石派

40

小號最後2個10連收皮
專心玩返主號

淨係送:龜唔送莊子既，無章要食5%升技好慘

應該包莊子 個圖冇顯示

屌你老母

新手一問，組45力隊定係Rose隊？

用耳環合體既食唔到技

巴打我知你好開心，
但係小心d講野

你咁樣hurt到好多巴打

我會照入金菲

咁樣講野會唔會太串
叫凍巴情可以愖

笨大會唔會咁做 ？

求解

rose

眞? 我打了幾日都無呀! 邊度有得睇有無派?

謝! 開路果須要UR同升技嗎?

包莊子 個圖得隻龜

即是明天先派？

中唔到體超*, 但中到超17
都幾好
請問超17應該點組好？
(利申無LR 達）
Rose, LR 35, 17號， 金菲應該都係鐵膽
其他落咩好？
速布？速一星？猿人比達？
強襲細比達？47? 速邪波？

block都廢事block啦

落速1星
不過我諗你都幾難會搵到朋友嘅超17

點解我十技左超強襲隻比達

但係打埋覺醒章覺完會變返做一技

文強巴
我調轉 專心玩小號 仲一晚刷蘋果+主線 升左80 rank

請問覺醒章最右果個果個打咩關掉？

今日返工見到好多人玩龍珠
以前一個都冇

金紫膠囊

連登有愛 凍巴太好人
btw已block

點解fate咁多人課

印象刷超激戰時執金膠就得
半act刷下d 升技材料 已經有幾十粒係袋

因為佢係fate

單抽體品
可以3突
不過4xnx仲係冇得突

LR悟13/8開波
有半減

覺完會變1技嫁咩

我就是成功的例子

滿技係15
係咪由MAX 變到10
睇錯做1

Bug黎

每日技玉3場
Fatfat啦

我唔想升

岩岩玩番，想問下課金抽上pool定下pool好？

上,抽nx+體品+體悟格

追上pool NXXX 兩隻體悟格

Ok
但係我無知隊 打唔贏4xxx dk唔到隻野

又係同古拉同一命運
明明隊野又高防又高攻
隊員又有大波菲，菲爸夾到拍拍聲
但硬係無咩人玩

個個都抽到4xxx
我就中到突左隻xxx

未用過
想像唔到rose 120DHA會有幾變態

極體隊真係好勁
但你的樣子如何

新手想準備打LR悟
想問現在係唔係冇免費角色打

龍珠龍珠

有冇Jr悟空？

估唔到比Bandai今次救得返隻game
仲以為佢放棄.

睇佢之後造化...
nxxx之後頹到就執咁款
出新卡都推唔郁個pool
我覺得bandai要開始出d真係高難度既新關

而家強襲勁良心 一條體可以打晒卡同章

新難度即係整張更強既卡 4X pool未完就要諗抽下一張

平時就勁唔想打,而家可以一野打返哂

你地係咪會將xxx用黎餵nxxx

你4突咗xxx嘅話咪得

潛哂4路先啦，加數值加好多

聽日刷返一大堆魔童生食都仲得

終於抽到NXXX，諗住開始儲石追LRF，係咪等到昇龍祭最高機率，定係知屬pool

LRF就隨綠啦
有錢都未必中

準備好錢未

但今次超17樣子ok 喎
我隻rose 又三突
真係好想試佢打到幾多

隨時大力過4xxx

之前睇被り王メロ抽
追極都無,點知有次抽其他野中左,開心到佢呀

所以每次有巴打準備追LR我都會提醒佢之前依度有巴打用左7萬先每樣有1隻

其實出多d好似jr悟同莊子呢d
俾人肝下咪幾好
要搞多d活動

佢每個月得一個超激 抽唔到封面角就冇野做

抽曬辛苦儲落既600石，毛都無條，得2隻SSR
唔忿氣課2次258再抽，一抽中3隻
到底隻game係咪check得到d石點黎

真限真係隨緣

之前問技品3潛定體品0潛好
有人答體品3潛
真係比我追4xnx追到體品3潛

最重要係肝得值 起碼Jr同莊子都係可以入隊
好過有d活動得個肝字

今次冇課都中到想要既nxxx，諗住課2次90+90等有機會抽LRF

360石就想中
係你既50石都會有
要追既你預加多個0 係後面啦

Xxx同nxxx都係得1隻

通常絕望抽就會中

咁一定係2隻都留

7萬

真限唔同普通限
個機率係好垃圾
普通限pool要追封面（唔係指定1隻）其實唔難
相反LR卡個機率係低好多
如果你得360石諗住追LR 建議你留返好過

Thx bro

xxx潛完唔差架 超力隊依家仲有佢位置

得個肝字都可以接受既
送下老界

或者好似白貓咁 儲銅像/建築物加攻防/exp/$$
要打料升

起碼唔好係每日登入拎石就算

前排悶到每日login 拎石算
好多章都無打
2隻都未dk

就係差隻Nxxx呀
屌你老母笨大

佢3000石先中一4x，抽到時聽聲似想喊咁

招長掛4xxx, 只加10技55%潛或以上
不定期delete 4xxx或blue以外隊長
2681841343

屌你

招人招到你咁串真係第一次見

有都唔撚加你啦

番去FB討論GP搵人啦
係連登加巴打都要條件

已經認住id 了
就算有100%潛都唔會加

你地3倍速都屌

你係未彩星4xxx，唔係好難有人加你

想問45開critical定additional好?

三倍都冇人識喇

而家好少人咁招人
因為大家有好多限成日轉
而打LR悟直頭掛垃圾出黎

有冇好提議 點組好

抽隻體品

以前d體多到唔想消
而家d體又少到完全唔夠用

掉返隻ooo出黎先 唔食隊長技

前幾日先睇完佢表演抽晒3千幾石

速個兩隻換返技屬已經好勁

巴打 我係咪應該抽2憶個pool好過

劉明

講明要求先加都有得屌, 你係唔係壓力太大?
位就得70個, 唔夠位加我都係應自己要求揀人架啦
講晒出黎先岩就加唔岩就唔加, 無謂浪費大家時間
我長期用呢2隻隊長先咁講, 唔想d人純粹掛4xxx出黎加好友, 轉頭用其他隊長
如果你掛既野我唔岩用, 我掛你又唔岩用, 加黎做乜

打莊子,仲未70場

打緊gt刷蘋果同金幣

冷靜d

Btw，我加左等批

我依家一有時間打就食石回體

唔明點解點人組4xxx隊入體品唔入技品

我入技品最低都打180萬以上

利申：彩星技品，體品得十技一突

有人建議點組隊打新超* ?

z hard 我都打唔赢

等批+1

彩星點同

技品出到11氣 ?

技品爆氣，減攻，做唔到最大輸出

Btw，彩星同未畀玉既體品比，其實冇得比

得，但難

原來差咁遠
小號真係考慮下追體品 唔好袋住技品先

屌想打少7個章升天津飯
點知餵左4次5技都fail

個五十石抽三送一（已經第三抽）好定抽老界好

我用 47 隊 有 GT link, 兩三大絕完場。

抽極都無體品體悟格

抽成咁我寧願以後都唔中體悟格

仆街， 追post 追到就快忍唔住要課金

谷住谷住對身體唔好

我課撚完都係乜都無

上面個巴打張圖推人落坑

on撚9， 我個隻2潛肯定唔會加你，
唔知意為收左你錢咁撚串，好撚想同你做fd

技品配天3悟未必爆氣

3隻nxxx

其實課2 pack 90+90 都ok ge
深追就唔好

4xxx都開到兩路唔洗求體品

你都on撚9, 而家派咁多老界, 隊長10技係基本
55%只係0突餵滿玉, 今日岩岩派埋技玉
只要唔係新開既account, 以上根本談不上係要求
唔知都以為2潛好撚把閉無左你唔得

你求人加仲講要求，而家唔係隻角色有問題，係你個腦有問題呀on9仔

得5%唔係5隻咁餵好啲咩

成件事互利互惠, 邊一句令你覺得我係求緊人?

算啦兩位巴打 爭咩啊 打和啦 super

想有勁人加佢仲咁聲大夾惡真係第1次見

但以你咁嘅態度
你覺得會有人肯同你互利互惠？
搵人合作傾生意都睇對方人品係點啦
你明唔明個重點喺邊呀仲咁大聲

岩岩開始玩 請問開得局？同埋點升邊隻重心好？

其實內容無問題 諗法都無問題 係聽落成段無咩禮貌

派左50石

50 石

係，重點係冇禮貌
先令人反感
但自己就完全覺得冇問題現實死得
得罪人多真係依d

佢地pool加多左100個鐘，未試過
睇黎個pool幫笨大賺左唔少

想問下4xxx同 nxxx開邊兩路

拿沒速玉？課啦hihi

呢種加好友去巴哈加啦
呢度通常加真係巴打
圍內既感覺
你加既係為自己方便自己 打得最好 兩種都無問題 各取所需

互利互惠?你個隻又點呀?
彩星左？比個原因我點解要加你

集氣先

正常就左上同右下

皮皮巴 算喇 唔好理了

想問下呢隻比達最好應該dk完再食隻5技即收工？
如果無章唔夠既應該狂食5%定點？謝謝

新野？
抽卡送潛玉

呃錢

算啦 傾翻抽唔中 屌下bandai好過啦

Dok 另一隻五技再食

石已派

118個鐘儲唔儲到80石

可以升lr果隻魔童係抽番黎定佢之前送？

佢真係彩星

天下一獎勵

嘩 唯一同課長鬥勤力既野都無埋

咁又點，咁既態度我情願比新手加賺友情點
自己個隻已經夠打有餘

我未有既

佢今次派既章淨係夠整一隻 我本身得三十幾粒章仲有咁多隻要升

加時

可唔可以開多幾次潛玉pool呀

冇禮貌係重點
佢嗰種諗法係冇錯，但唔適合依度
去FB巴哈搵互惠互利嘅對象啦

收到石鳥
即刻十抽換潛玉

50石
依家有64石
118個鐘，儲唔儲得夠150石呢

啱啱抽左 又係技品 中極都唔中新野

我想要1隻nxxx咋。。

我都係諗住課1pack 姐， 不過驚課完都唔中

佢每日派20石未完一定夠呢，之前仲話加碼派多2億

笨大既cap水功力
+100

加左時

ok 笨大win

用信用卡解決問題

唔課金

再上第一靠你地

抽左佢送既十抽 睇下咩料先

佢8隻4x

升做ssr 有50% 通常餵到五技食

笨大我屌你， 即時回收返唒

bandai啪啪啪
bandai啪啪啪

Thank you

不定期delete 4xxx 或blue 以外隊長？用下其他隊都唔得

加時，痴線，明吸水

賺到錢 有人抽
百貨應百客無話吸唔吸水
有得收下石咪算囉

想佢送多d 潛玉， 估唔到佢用呢個形式出

3送1
兩隻普通體* 加幾多勁速*
抽下pool真係下下比佢個影呃

一心諗住今日抽埋送個50石就算。
頂佢而家個pool 加多100個鐘，
又要諗課唔課最黎一pack 90+90 抽nxxx

心大心細既人又要掙扎多4日
笨大正仆街

拎多次No. 1

通常送完石個機率會再低d
人類總是

好想追體品呀，但又要留石刷lr 悟

技品 袋住先

如果上pool單吊隻體品係咪唔建議追？

識抽一定係格多一日先抽

咁應該加時呢4日會keep住送20石俾你
笨大要回收你地既石

即抽九成都比佢回收
反正加100個鍾 等多一兩日先抽

抽咗650石唔中限
好彩冇貨

同你一樣 諗完就會諗中到其他開下路都唔錯，下次又唔知幾時再出

竟然有人屌三倍速

派完50石即刻心大心細 但係專登抽黎解又好似唔抵咁
應該都係strong hold算

我應該唔合格，繼續深潛

加人仲要串柒柒
同埋呢隻game搵勁好友太容易

仲有得派?

4個10連，終於中nxxx，收工
可以打超強襲石等抽老界

正式宣佈放棄追逐4xxx

下個pool就會中柱中佢返來
唔洗灰心

twitter都就黎爆

幾個月後見

彩星晒舊品同舊x

呢排佢食住個勢應該好多活動，應該一個禮拜又天下一或者大亂

Sorry, 即係有定無？

用神心咁特登開twitter用嚟like同share佢D post，有時留下言
拿拿聲集夠氣再每日派20石

今晚會過step4

咁我又覺得無問題喎
雖則話巴打我會盡add
但係三唔識七嘅人你連基礎2000都未潛完我都唔會add 始終得70個位

力gt35潛邊個好？33%好似冇乜力

做咩比玉佢先
45 , 舊xxx 呢

潛哂

課多pack都係追唔到nxxx同體品
俾張界藍我有叉用咩
中多張4xxx,可以突2

搵彩星隊友太容易

buff卡真係唔好潛喇
潛完都冇力水

突2你玩晒佢啦

真不孝巴打
好耐無見

跪求佢出大亂鬥 隻悟飯等落去3週年都未有得變LR

用送果50石終於抽埋隻體品

刪左幾個位
需要借LR 悟可Add我

灰9

聽日冇20石派喇

一個月打LR地獄正式開始

唔再派啦終於？每日20石？

係咪得星期六日先開果關？

50石一隻老界加潛玉個pool係咪冇隻野值得抽

13/8開始日日開

半新手求組隊指南
樣樣都有D但樣樣都唔齊, 同埋如果追pool追邊一個好

【全世界2億DL記念ミッション！終了のお知らせ】
おかげさまで全世界での獲得龍石数が2億個に達したため、本ミッションは8/8(火) 8:59をもって終了となります。
たくさんのミッションへの挑戦、ありがとうございました！
#ドッカンバトル #ドラゴンボール

聽朝冇喇

笨大: 比D掙扎我

我會追速pool 追隻包。再追4xxx nxxx

咁留返個50石抽老界算

長期無石既日子又翻黎啦

有LR

我估過兩日會出體屬

話時話，之前活動話有老界王pool,唔會就係呢個速pool呀？
Btw ,揾唔返個公告講老界王pool...

sure

留下次好過啦
而家垃圾ssr up

唔係呀
果個老界pool封面係老界 限抽一次10隻老界
依家果個係屬pool黎

未潛晒就抽啦，潛晒你又可以再吹捧隻4xxx

梗係唔係 老界pool 11 號先開

追啦 我都入左10000羊追

派左珠有衝重課再抽

再追多左個3+1
4x都係冇得潛
不過中多左張體品,可以潛1

新手仲未刷到首抽 睇個pool去到聽日就完

3+1唔係唔追呀

做咩姐你?
今次中果幾隻限就成條褲都係精咁肉酸

仲有2張體悟格,不過應該冇乜人會潛佢 ?
我考慮緊食黎升技定留黎第時多玉果陣潛

SORRY，我幫你抹一抹條褲你繼續

送個50石加一次免運，抽下pool

中左兩隻一星龍！！！！！！！！！！

（速屬）

屌你老味笨大，唔撚抽喇

終於中啦屌你老母
利申之前900石唔中

追都唔今日追，剛剛送完石，多數幾率都低

加時入球

岩岩小號抽埋岩岩送個50石
黑髮唔爆mon
可以正式放棄
主號抽唔抽呢50石好呢

留石抽老界同打LR悟呀

以為力一星點知仲衰

LR悟之後日日開同減體,應該夠時間打

但其實連4XXX都出埋 仲可以出D咩卡呢

屌體品+4x
一隻都冇呀屌你

都恭喜你既

翻抄囉 出返舊卡但換做cat隊長技

耳環隊長技
blue ooo 爛面 rose 力扎 超3ooo

OOO都冇翻炒過 漫畫上集戰損狀態既100%超藍又可以出 比達紅髮型態又得 動畫宜家金菲(天使)之類佢要出實出到

一定會翻炒比古洛

仲有超3悟爸都未出
超3格比達
全王
超4大波
翻炒斯路

全王

光環隊
035 nx 天使菲

大技係咪破壞成個關卡當你輸完場

全王大技
12氣delete你account

天使系列+3氣 3圍150%

一陣再三十抽追體品同界藍
抽成千石都唔見依兩隻
希望唔會中xxx nxxx

我祝返你中曬想要嘅野

諗住唔餵老界王神升20技LR悟
有冇人可以俾D建議

隊伍一:
陳龍 莊子 JR悟 16號 達爸 齊爾多
打第三關LR悟
先整好一隻10技LR悟

再用隊伍二:
莊子 LR悟 悟爺 杜拉格斯...
去打第四關體屬LR悟

仲有兩個位入咩好?

同隊的話 3潛力xxx定1潛nxxx好用？

試下邊隻大力d

呢招隊長技好唔好用？

年幾前既隊長技...
依張仲可以做超力隊要員 隊長就不了 out晒

真係中界藍

但中多左張nxxx
我彩星左啦

力水nxxx 應該勁d
反而要試nxxx防守得唔得
xxx彩星中普攻扣得幾十傷害，做埋盾

有冇邊隻隊長岩做混隊 想玩半超半極隊

蝶包 桃白白
蘋果章GT關蓮蓬
bobo升技用的力布
Hero關比達
呢堆今期可以入手

面具悟爸

巴打們，新手一問
佢係咁送呢隻悟空有乜用
仲有果隻紅衫比達

食定唔食

法國依度全部歐洲人黎

nxxx又有扣攻防 好似實用d 唔知比唔比埋兩張xxx珠好

新手想問邊D SR要留

唔好咁 我想要
冇石了

點解有咁多?
佢送得2隻比我

過極都過唔到 super3 天35果part 隊野有咩可以改善

抽隻ooo

技隊真係好正
以上既卡全部都係免費刷返來
都可以山到大場面

唔好話抽啦 諗起之前可以課金用紅石換 就崩潰

肥布係天下獎品？？

等下次
而家抽隊融合隊虐左boss rush3 先

yes

點解國際版個pool冇體品抽

因為未出

國際版未出體品

琴日抽到nxxx開心到跑黎跑去
今日中到屌左聲

又唔俾我中下

冇 你隊野得47一隻炮
唔夠力 又唔夠防

賣左佢啦

岩岩派左50石 應唔應該再抽 2個pool都抽左1輪 定草石等體品 求巴打們指點下

國際版都有nxxx?
頁頁都見到有人話追

依個post冇分日定國

個個日版咁濟

新個速pool 即係點?
頭十抽有十隻卡 +2800 速玉再加 老界?

加多100小時好難頂呀！！4xxx好想開2路

OOO 唔係免費咩？
大炮有rose 可照入
滿技好大力

諗下諗下課少少又免一次 好易中招

即係有得開1路
我路都冇得開

都係抽左 呢隻有冇用

ooo要課金拎藍石換(好似係

ooo一係抽 一係之前課金拎藍石換
差ooo真係差好遠 你依家本身唔夠力
有隻ooo 頂到普攻之餘仲可以反擊 差好遠

我路都冇

你還有100小時

4xxx有突2隻 開路開右下同左上?

Yes

唔知old new未
2億石派曬

國際個pool好似都冇nxxx up

國際版無nxxx呀

見佢+100 諗住課90+90

課90+90*2+60+30*10+30

等Twitter 再送 好似就搞掂

玩唔起

ching想問吓可以組咩隊

想問下標準Rose隊要點組

力不成力，知不成知
超45囉

可能要兩億元氣先有

咁樣4xxx隊，如果升左莊子換走邊隻好？
Thx

金菲

腳制版真係
出隻4x比人追 但追完組唔到 真係好仆街

金菲/面具

想問下巴打意見

4x隊，入技品（彩星）好定係體品（0潛）

咁先正
即係實裝果陣會再出多次可以再抽黎潛
日版應該有排都唔出

黑悟，爛面，技金/邪波，LR菲，BOBO
但好似無人用Rose了

點解冇人用rose既

完美4xxx隊

LRR
LR5
LRS
4X
035
超3大波

咁要快快手整返隻莊子
我有排骨，係唔係換佢落去減攻仲好

我會入體品，但可以睇下打咩屬關轉既

忍唔撚到手 終於課左180石

抽左40抽

終於中左體品

另加xxx 4xxx （本身有）

莊子一定最好

潛解玩壞手
搞到0潛心理唔平衡

過氣隊長
所以我覺得個朋友系統要改下佢
而家基本上奸角冇人掛 抽黎都冇用

錦程巴同三倍速都俾人屌同BLOCK
個個抽到癲晒

Rose隊仲係好好用
過氣就真 有新卡都掛出黎威下先
天下一時會多返少少Rose

[quote]錦程巴同三倍速都俾人屌同BLOCK
個個抽到癲晒[/quote錦程巴改左名？

屌，咁我練返超45力隊算

ROSE 好用, 特別係有時想打群體卒...帶隻力博洛利都夠一條友打晒(無LR)

你揀圖, 睇下邊個CAP 圖叫魔人比達就知

我仲停留起興rose 果期
果時真係會咁組
但出左第三代隊長就無乜人用了

nplm.... 唉 咩都抽唔到...

又話賣左ac

頭先中左隻體品 老界餵邊體品定4xxx先？
4xxx 已經餵到5技, 但又好想潛體品右下

Nxxx果陣齊限賣左acc 開左acc抽中nxxx冇玩
放到依家抽
[img]
勁強運 零課 雖然冇天35 47 45都好夠玩

我都係暫時用緊rose隊
rose 黑悟 爛面 技金菲 力斯路 全力菲
點都抽唔到47/bobo
超速同極隊永遠唔齊...

過氣就真 有新卡都掛出黎威下先
天下一時會多返少少Rose [/quote]
ROSE 好用, 特別係有時想打群體卒...帶隻力博洛利都夠一條友打晒(無LR)[/quote]
我都係暫時用緊rose隊
rose 黑悟 爛面 技金菲 力斯路 全力菲
點都抽唔到47/bobo
超速同極隊永遠唔齊...[/quote]
落飯布多過隻LR
隻35號整完得個擺字

47⋯I know that feel bro

唔係好識玩 暫時人腳得咁多 點組好？

真心問 超隊好D定極隊好D？

u win

今日唔記得上返黎覆sor

但係呢隻體品係彩星定咩

宜家開左第四張後篇，想請教下綠石刷邊關好

好似2定3潛
之前見佢條片冇彩
佢仲要唔夠體玉升

點解體1悟格咁難抽

只要你好似我咁諗住想中界藍黎抽就會一車一車咁出，萬試萬靈

你唔想要就會出黎
我今次都3隻了

想問邊關刷撒旦幣最多

我連界藍都冇

3隻好呀，我冇乜體隊員要升，所以將佢兩潛+滿技，都叫幾大力

就快大力過45

嘩屌 這些機會

我得一潛

打baby終結篇第一關，有埋芝芝（神道具）

Thanks

想問呢位巴打係抽咩pool抽到咁齊 想睇下您主抽邊個多

數字上高過la應該
45應該要靠35大猿passive skill 加33%先過200萬

想問呢位巴打係抽咩pool抽到咁齊 想睇下您主抽邊個多人

問題答案應該係ありがとう 定サンキュー

先左再右

感謝

想知link左邊隻
體1悟格？

Twitter個mission完成左但冇update新
想點

做馬

屌...700石一張4x都冇

睇下你地有冇再課。再決定俾乜你。

舊時2週年課左1000石抽唔到超4到而家，得一隻極知隊長，已經玩唔落去

想問下巴打 我神龍許願得番唔同屬性既強化素材 如果許曬咁多種屬之後會唔會仲有新/重置？
冇既話我就唔繼續特登搵龍珠算

課多360石乜柒都冇
仲要7~8成係r

0限係常識
國服好易中

一諗到之後要追埋nx體品就不了

唔係第一章最終關最多咩？

Ok唔該巴打

我就係諗住追隻體品

+油，課多下就有

國服抽80次就中nxxx超一星體&力
力xxx

正式放棄日文版
佢老味課埋淨低既優惠石
一共十二個十連抽
已經唔講4xxx
都只係中xxx同技品
Nxxx同體品影都唔撚見
以後專心玩國伏算
日版login下攞石算

國際版個pool係咪有埋47。45抽咁多人有既

屌， 忍唔住要課2 pack, 要求唔高， 4xxx 同體格各兩隻ok 了

加油

依幾日個post快到痴線
去返幾個月前nxxx既感覺

點解有咁多石抽

新手想問點解要十一格 而不是12格

呢兩星期送咁多石
加上國伏日伏同步抽卡，所以推快左好多

正，今日課多左300石加送嗰50石重有1次免費，total100抽，終於中到一直都無嘅力超2飯，重加多一隻界藍比我，重有送多左隻nx比我開滿潛，好開心

我屌你老母到底個pool有無4x家仆街，抽撚左2000石都唔撚中

11格有1round大幅加攻

比頭幾句fake左

你咁落招技到睇詳情啦

咁即係無論體品或者技品最好都係11氣？

國伏頭幾抽只要30石
每抽完一個10 連又送幾張卷抽兩億pool.

都唔夠舊登xxx之亂誇張

國服都未有nxxx

係
但技品12氣得特大
體品依然係超絕特大
但差距冇咁大

想問下LR悟係咪刷一隊力一隊知已經夠？
岩岩刷完gt力機械人

課晒特價都唔中體品

強烈懷疑個POOL D4X已經比三倍速抽晒

貨左少少 30抽得呢隻

我3個AC抽 係得分身唔中 準備玩分身算

第二個十連就

睇人抽好似好易但自己抽就

我反而調轉

想問下各位巴打 天35同技品 潛能星星格 揀咩好

all in會心

依隊夠唔夠打LR悟第三層 隊長用邊隻好？
利申：冇Jr悟

D SR洗唔洗留黎潛解？

夠
用Peter wong隊長也ok

但小雲會唔會用唔到 如果係要刷隻16號

80 抽， 4xxx x2, nxxx x2, 體品x1, 技品x1, xxx x1, 勉強收貨

想問4xxx潛解應該升連擊定會心？
另外迴避係咪一格都唔升？

岩岩又課左400石追二突4xxx又失敗左！！

大炮All in會心
XXX/NXXX 連擊
盾 迴避

唔洗，大部分都可以比哂阿婆
唔肯定嘅就cap上嚟比大家睇吓

唔該晒

哇，好勉強你啊，屌你老母

跟手想問埋呢隻，四路全開應該點樣潛解法

記住4xxx係大炮嚟
唔同其他2隻xxx

試刀
血好夠 不過打好耐

潛解應該未輪到佢？留返d玉好過
擺哂落體品先

體品11氣必殺,連擊出9氣必殺
咁果個威力係咪變番平時9氣必殺

我會全爆+連
不過星星以外d 潛應該唔開，d 玉咁珍貴

痴線 轟轟聲

唉 好羨慕

即刻二十抽......ssr悟天

會心for sure，4xxx隊全攻

辛苦哂你呀 中兩隻4xxx咁撚慘 屌你老母

屌你 我抽極都冇xxx啊仆街

好灰....見三倍速上次好似3000石中8隻4x

入咗4xxx隊好難11格

On9，吊你老母

文強巴 我抽撚到笑出聲，真心無奈到無言

抽左350石 終於有 4xxx
77章又係地獄

如果真係無nxxx 可以點打

推巴！下一抽就會中架啦！
幫你集氣

抽

有飯布，LR魔童，邪波
再借人地 lrf/nxxx都好易打

求指點

4xxx 隊員都要入nxxx 嫁la

冇nxxx係唔洗打
抽到nxxx先再返去打
好似係

已經無石再下一抽

有力隊齊隊就夠打，或者比較齊嘅純色隊 唔一定要知隊先贏到

屌你老母，食撚屎啦on9仔

無nxxx 4xxx隊弱好多

你有咩

冇nx=玩唔成4x隊=唔洗晒體打

做技/邪惡龍隊員都得掛

fd list 一直未見到超一星龍

block鳩條友啦

想問下隻莊子未dk前升到十技 如果dk左佢招技會變左1定keep住10技？

Keep 10技

超隊點過？
我blue 45 47突一 彩星nxxx 突一ooo 4xxx過唔到

啪維斯 蛇姬 陷王 小8

8888咁好意頭

4xxx隊最後一個隊員排骨飯定面具爸好

巴打你真係好鍾情超隊

Pish

試下先

全部潛晒？

冇錯

玩左1個月，0課
組超隊係咪最正路

是但一個純色都過到
就算速隊被剋都唔難

抽到體4x隊齊章
係差隻隊長

yes
Blue ooo 4xxx 45 界藍 莊子

屌，點解宜家d零課新手account 咁撚勁

同巴打相反
抽完4xxx之後更加想玩超隊
好多明星

雖然超隊真係廢

真係唔再派20石啦？

2周年多石送嘛
又可以刷冒險

基本上all in抽野，種感覺好過癮

升錯連擊我隻技品見到人地ooo可以連出兩招絕
有會心揀會心 無就連擊？

可用ur

仲有隻 GT1悟 求指點

45，xxx，GT力3悟，力3達，單手飯，普通悟格
前嗰5隻基本上鐵膽

GT1悟係依隻？
有就換走悟格

請問lrf有無得刷技

頭10技食力超1飯
後10技用老界
除非有2隻

NX 4潛都未中 4X 絕望

潛解係唔係要一下一下禁請問？

完全收到！！！！賜酒

係

點解玩唔成？有xxx唔得？個個課到神ac?人地虛心問你地用心比下意見得唔得？唔好9up陰人好無 ？

面具for sure

唆擺人抽到齊是常識吧

識玩一定抽埋LR札入隊
好似係

集氣夠唔知幾多億咪派多2億囉

我都係，抽到乜都有，係無隊長

Mola mola

45 37 xxx gt35 悟爸 2飯

乜撚野concept ? 抽唔到咁點，係咪要del game?

Agger，同埋xxx差nxxx十條街

而家分分鐘儲番50石抽老界都難

終於可以打程龍
玩左兩年都冇打過

Yes 我都del左

有小小挑戰性 要用腦打
唔係下下秒完就話無野玩

thanks 青

因為有隻47要打
剋住你
你知隊有咩角？

未十技既大杜 bobo 潛飯 悟爸 LR魔童...等等

Bobo隊好似可以訓住過

貼出嚟睇吓

巴打有超力隊鐵四角，應該冇一關過唔到架喎

一眼睇灑 無其他
超一悟 同元氣劍 未十技所以未dk

bobo， 歡喜悟，劍杜，比達baby，goku jr ，LR魔童
控得好可以0道具

bobo 知杜 歡喜悟 JR 悟爸 LR魔童
搭人地LRF/Nxxx
LRF會比較好

有體再試下 依隊信心不大
2隻未dk
全部角解潛都小

巴打堆人腳好過我
我磨住過都過到
bobo 13號 三星龍 小雲 超強敵悟格 1技nxxx

有資源可以考慮上蝴蝶bobo，9氣出必，GT link，critical 扣到20萬，回返5萬血都幾爽

知隊輕鬆過

輸出靠哂人地隻nxxx/LRF
基本上打45+47個ROUND小心啲就得

我可以借隻LRF比你試吓

開下龍仔/維斯應該穩
捱到變技屬可以sm佢

LR 磨通中必扣兩萬幾血

大家一齊加日本仔frd

我諗我都儲唔切

係咪最好farm曬每個屬三隻強襲滿技

正解

LR悟個活動去到幾時？

有無手足仲掛緊47可以加我 179539416

睇到了，9月4號

有冇巴打可以講解下打LR悟既攻略 睇左網上邊啲攻略都唔係好明，dk唔係777個章咩？點解啲人話要打千幾個

因為20技嘅話要整2隻
2 set 777咪千幾

有無方向打lr悟組咩隊好
唔指望一下肝到，但求慢慢打
啱啱升完隻比達

有冇JR
有JR就搞掂

無，係咪期間限定？

新手,想問點組好﹖

唔知會唔會再出
不過我估短期內都冇

冇JR就刷哂所有知屬超強襲
比達王做隊長
刷埋依家GT物語嗰隻baby杜

睇黎要清清 fd list
明天再加你

玩左兩日好多野都唔明，卡應該留邊d，隻比達食sr既比達點解唔會升技

594831534

等我仲刷左隻速達
唔該巴打

極隊
Rose Black 爛面 超一星 一星 邪念波

都仲係唔明 假設我有兩隻都係5技，如果其中一隻食左另一隻係應該10技定係6技

上面巴打提咗
仲有超一星第1關嘅3星龍

如果2張卡係一樣卡面就會10技
如果只係同名就會6技

要同名先可以升到技
btw巴打要繼續刷
起馬刷到超pool封面3隻融合角先
依家你未組到任何隊

新手,想問邊隻係爛面?
謝

原來國際版嚟，唔好意思

好
啫係三隻強襲，杜，3星龍，齊隊就搵比達王fd

技屬合體扎馬斯

力超1飯可以係邊關刷

謝謝

學到野 唔該巴打

姐係要點，可唔可以講詳細小小唔該巴打

佢係想講你d卡好散，組唔到隊，巴打你呢幾日努力打關，抽多幾野，睇下有乜卡再放上黎比我地教你組喇

因為張卡要上左lr先至會有20技lv，ur max技得10lv，所以要整2張lr，等佢地各10技自食，先會上到20lv技

唔係唔係
你自己因為冇JR，所以就搵比達王做隊長
朋友就搵JR
靠人地隻JR輸出

綠石，大亂鬥

好，我重e為自己抽到好野

正身ALL IN晒都係無4XXX

巴打，其實我覺得你可以刷下日本ver首抽，襯佢加左100小時轉ser好d，你自己個ac講真玩唔太落去，我玩左日本版2年，對隻game都算好熟，早兩日刷左個國際首刷靚過你呢個好多，都覺得有d吃力，所以真係建議你可以考慮刷個日本ac試下 加油

我今日補左80連都係伏，加油喇

或者如果你最後都係懶刷嘅我送左我個國際ac比你喇

中其他限定都好呀 希望夠鐘前可以抽多1下10拎埋個免費10抽

屌 撞哂柱都唔中4X 係咪咁黑仔

見好多巴打都立心拎lr悟嗰50石，呢到係我頭先係巴哈見到嘅lr悟通關同組隊懶人包，有興趣可以睇下

巴打，我都係，我地兩個好似拍擋咁衰足成個3+1

柱都撞唔到路過

NX 4潛
品2潛
界藍2潛
本身XXX 4潛咗跟住抽到6隻XXX

唔該巴打

送一隻nxxx比我

好撚曬

腳制板好波

屌同你一撚樣 xxx比nx升技喇，我都係賣左4隻先醒起可以

田仔，我都想要你隻4x

6隻xxx

巴打，我地呢d老屎忽堆xxx正常係多到要掉

我得100日

等fgo泳裝出場再決定張1000yen課去邊

八百幾日
XXX持有數 : 零

痴線真定假 你地8字相沖 ？

LR Satan係咪唔需要練技

巴打，我地呢d老屎忽堆xxx正常係多到要掉 [/quote]

但我nxxx4潛

比起其他玩得耐的巴打我算抽得好少 上星期派得幾十卷
個號有中過其他限 但無中過XXX

但我nxxx4潛[/quote]
你咪比田仔見到

田仔加油喇，重有成個月個pool

bandai萬歲

我諗住試下玩多陣先但見巴打咁講好似真係冇機會，要點刷介唔介意教下我，如果我整唔到先要巴打你個個 ，Tg:

你想刷日本定國際？如果推薦我會覺得日本好d，因為進度新d，同而家兩邊個pool都係日本嗰邊起手較為好d 至於點刷都係del game down過，無乜特別 如果你想問刷咩起手就超pool嘅封面嘅超4格比達+超3悟天格斯/知屬格比達

以前體品出果陣個個笑佢廢
估唔到今日上到神檯

大波表示公平咩

證明bandai出cat隊長個方向冇錯 應該救到某d卡

姐係頭10抽一定要中佢地？咁新手個SSR有冇話要中邊隻

食抽返來既撒旦都可昇爆技啦

巴打我ios冇得重刷

Delete game 再down.
點會無得刷。

我一down番就係上次個save

佢有兩個選擇 左邊重頭來過 右邊引繼

無哂廿石

係要滿20技！

今日無三鋪玉打？
星期二明明就技玉 當開左？

無任務石拎喇？

派晒啦 今日開始冇

已經冇晒20石

除左抽撒旦仲有冇免費方法

就黎又950萬元氣
咁多位記得去集氣

平民版打lr
力打第四層 桃伯伯都可以用
當然lr菲利更加快

知隊 可以用背心杜拉 棒球阿樂 jr悟空

其實要LIKE 定RE TWEET ,.

85萬達成了.

有心機可以將N Satan 升上R
一張有5%成功率

點先救到速超3
定係太舊既然wfc

想問腳制版刷LR5係咪一定要用超強襲角色

隻baby 杜好難跌

其實passive還ok 如果有隻勁隊長
但招必仲係超特大就有d難搞

屌我又係 xxx 仲撚難中過新限

出tweet
retweet唔知計唔計
我估佢logic都係計hashtag, 有幾多人tag過果個tag

我估佢logic 都係做數

呢兩隻好過gt知baby杜
如果出返就刷定

彩星左力xxx, 每次佢有係pool 都要賣幾隻比婆婆
新限就繼續唔中

有冇巴打可以教下我

Baby 杜我覺得比較實用

尋日入坑，問下暫時發展方向係咪走超力
同埋之後要抽啲咩角

打主線拎石
3送1唔係唔抽呀?

之後要抽Nxxx
用來玩知隊或者做超4格比達隊隊員

送個隻元氣悟空各位點用,
1.十技,唔潛
2.十技,潛
3.餵其他悟空.
4.升級,賣錢,
5.俾阿婆魚肉佢

新手問，宜家國伏出左絕望的hope個活動，我見限定任務一啲關卡打10-20次有石送，但我冇時時，想刷隻知杜打lr悟先

遲啲重開活動啲限定任務會重置定繼續今次既進度

有技須當開, 有石必須拎..

我都有諗過，多謝你意見

已十技+開四路
等派覺醒章

日版d物語關未試過重置

新手一問,強襲角洗唔洗15技先夠刷LR悟空

其實唔洗，不過滿技打快d
始終要刷成777章
係長途耐力賽
隊野越刷得快當然越好

一諗起從來未打過又無jr悟就唔開胃 都唔知要打幾耐

我都係,依家解緊送莊子同龜覺醒料,睇下留返d唔等升既,用黎升知個幾隻淨低個5技

仲要打20 技
不如一槍打死我.jpg

你地係唔係國際版
我日版打第四層
頭兩行個堆超1悟空都可以食跌個隻lr悟空升技
用力隊打體咁咪無jr悟空個問題

係咪同17,18號一樣滿潛要24隻?777*2個章?

一隻10技LR, 777章,
如果想拎老界, 餵十隻落去, 等佢20技,咪嘔返10隻老界俾你,
當然想拎多十隻老界就再打多次777章.快既其實4分鐘一場.係燒體...
150體打6次,一條體都係30-35個左右,20-30石打到一隻777章吧

我係日版阿，等緊星期三，四升哂知同力既超強襲
未打過唔知要打幾耐

屌 而家強襲真係唔可以好似以前咁升尾嗰5技

莊子關一開始打好多有雲

而家成日無雲。。。係咪有時會有up ga...

突二有20會心
唔係唔追呀？

巴打抽左幾多？

抽左1000石 無4x 無知x

個個都係呢隻SR 超up ga la

國際版d 野重好過日版 不過唔想重玩 唉

我係日版阿，等緊星期三，四升哂知同力既超強襲
未打過唔知要打幾耐[/quote]
7體一場, 必跌1隻, 15隻就105體,
章12體,跌2個.14個可以轉晒2隻.84體

189體打完一隻,15技

之前都諗過唔會重玩 抽到中 or 棄
點知唔爭氣小號抽中左 又唔捨得棄舊帳
變到好忙咁玩兩個帳

頭先國伏兩下十連 0限

正身350石左右 中得力格古洛1隻限
分身都係咁上下石 中超17號，nxxx，4xxx

格古洛 悟空

好似我咁舊帳俾巴打唔洗煩

7體一場, 必跌1隻, 15隻就105體,
章12體,跌2個.14個可以轉晒2隻.84體

189體打完一隻,15技[/quote]

改左必趺卡咩
我old news左 ?

改左必趺卡咩
我old news左 ? [/quote]

應該係,我尋日刷左幾隻幼速柒達都場場跌

改左必趺卡咩
我old news左 ? [/quote]
日版呢期必跌加兩個章。
唔整LR 悟都刷啦

其實刷LR悟，打第三關用知打技唔係太重要
砌到隊野求其食道具夠過第一次就得

反而要執好隊強襲力隊，瘋狂打第四關（體屬LR悟）
因為呢關先至係性價比最高
我都係瘋狂刷呢關。

.
小號 已經齊左主號8成卡

但dnlm 國好多野未出。。。同埋重玩好麻煩

我會好衝

淨係用強襲既已經夠？我見你地又有小雲，蜜蜂包，但我乜都無

以前只可以用強襲來打都係咁打
多咗event卡 打得快啲同慢啲的分別

即係第三關用知屬打章,第四章就用力屬打章/悟?
咁第二關用咩屬打

果然逐個屬出
strong hold 等體屬

第二關都係用 知 打 技

蜜蜂包勝在可以回血，同九氣出必（同埋人人都應該有）
桃白白勝在可九氣出必同可以氣絕

基本上可以九氣出必既我都儘量放入隊，打快好多

新手，請莊子是否潛㑹心，那麼行邊條路？

會心，閃，連擊條路點分？

未DK十技，DK後要再升十技？

莊子DK素材去邊度打？

今日打了好多舖冇筋斗雲出過，有冇人類似？

升曬迴避啦
dk後都係10技

大炮 會心
xxx/Nxxx 連擊
盾 迴避

莊子就all in迴避
btw莊子嘅dk章係解任攞

LR 魔童我一半會心，一半回避
反正普攻唔痛，係搏中必嗰時閃到

點解一半會心, 一半回避, 是否有數量限制? Max?

改左必趺卡咩
我old news左 ? [/quote]
必跌1, 有時會2隻.所以我會補完返未搞個堆

咁既境環，抽邊部好？

冇加攻passive , 會心都唔會高攻得好邊

請問呢隻魔童洗唔洗dk上去？ 想俾lr魔童食

直接食srr

50%咁食ok

LR 魔童要打左呢隻,轉上SSR 先餵,就有50%.
lr 魔童要20技, 同lr 悟空一樣整2隻.

呢隻可以先打左十技dk 左當多隻用先, 反正鋪鋪跌

多謝咁多位

求集氣

今晚抽多150石

求xxx, 體品, 界藍

比啲元氣你 今晚似係中體品

個超激戰100 cost 係咪永遠解除？

廿技critical應該扣到百萬
神盾黎講大力到癲啦
只係你會唔會俾咁多珠佢食咁解啫

要用好多肥料

當你一路諗住練完可以省返老界
你就覺得好抵架喇
重課除外

集氣

覺醒items同修練items都要極大量

覺醒item常缺銅底

得閒要探下阿婆

我彩星左 入Nxxx隊都打唔到咁高傷

打悟格超激就有咁高傷

LR悟個活動等咁耐 ，仲等緊佢送50石之後去抽11號個老界Pool

悶悶地講下4XXX隊

暫時組都係4XXX、知XXX、體/技品、力/速/體超1品為主要成員，輸出夠晒，係盾好似仲係差D

但正傳Fusion系又出晒，Fusion Pool果堆又好睇唔好食

睇佢個衰款遲D隨時又搞多個Fusion Dok Festival出黎Cap水

仲要唔止咁，今次開左個頭，翻撈OOO、爛面果堆耳環合體隨時又出新限

4x 根本破壞平衡 0道具過super3已經on9

依家自己有80石
佢依家又唔派20石啦
3+1完之前應該儲唔到150石？

lin 登有愛

你都幫我集吓氣，我要nxxx

耳環 / 布歐篇 .....出到3周年見

47 笑而不語

你d 關打晒未先

打哂啦

Super 1 2 3 all ok?

d 特別關 永遠都係頭2,3日易亂入

呢2日打莊子好少亂入 唉

47 45 Nxxx隊 都做到

錯。係你彩星左之後為了左打100次送老界佢就不停出雲

巴打同我諗嘅一樣
所以除非荷包夠硬淨
否則唔洗追突(有愛另計)

集氣 中5隻nxxx

70 次老界咩唔係?

好多隊都得
45 47 nx
最近有巴打連技隊都0道具埋

分cat真係仆街

Lr悟個50石九月先派

笑左
每次出新一代隊長總會有人話破壞平衡

呀sor 記錯
自

我今天是零

體品升會心定連擊好？

會心

45隊 and Nx隊 成員可以推介下嗎?

同求,我用45,47隊最盡去到天使悟空

淨有兩隻技品以點做?升十技潜彩星?

45 37 xxx GT3悟 GT杜拉
最尾力邪波 / 悟格 / 紅毛 是但都得

45咪又係果幾隻
最緊要45同xxx高潛爆金字

Nx隊最緊要LRF

Post 多次

* 電話copy and paste唔知點解會每行會隔多行
如果你見到爛左....咁你自己copy番上post啦唯有

格劍巴

嘩咁快又就嚟1001

XXX = 不能提的名字，因為果陣d人抽到仆晒街
為對應xxx，將比古洛叫做ooo

天35有2下金字/dokkan就冇問題

另外巴哈流行一種打法係入6星龍
封天35技，可以磨死天35

冇就再黎過

我用左道具都打唔贏 我岩岩抽到超17號,可唔可以用黎做盾?因為我仲未抽到金菲

得40%減傷

岩岩同神龍許左願要體玉

開Post巴打記得轉新圖

凍精

其實悟格一開始係叫口口口，係之後巴打們懶先變左做品

update左

史稱 XXX之亂

今晚最後30抽 求集氣中4X
NX已四潛

唔轉就斬

兒家BOSS RUSH 3 0道具 最快幾快？

Lrb 同 lr black 呢？